恭喜美斯!

又可以番屋企睇電視食薯片 唔洗踢到身水身汗

最衰都係希古恩

登機了

美斯快將登機

Happy Birthday to you~~~~~~~~~~~~~~

希古恩有一下kill pass wo

最衰都係佢 出黎踢得咁好 點賴呀